喺咪叫Christy都喺八婆？

識兩個Christy
唔喺臭串就把囗勁賤